<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title><![CDATA[Кошт]]></title><description><![CDATA[Говоримо про особисті фінанси]]></description><link>http://localhost:3000</link><generator>RSS for Node</generator><lastBuildDate>Tue, 07 Dec 2021 06:00:01 GMT</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:5000/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><language><![CDATA[uk]]></language><managingEditor><![CDATA[kosht-editor@gmail.com]]></managingEditor><item><title><![CDATA[Уряд спростив умови за програмою “Доступна іпотека 7%”]]></title><description><![CDATA[Вік житла для купівлі за програмою державного іпотечного кредитування в обласних центрах із чисельністю населення більше 1 млн відтепер не має перевищувати 10 років, на відміну від раніше встановлених трьох років. Відносно ж інших населених пунктів обмеження за віком житла взагалі скасовані.]]></description><link>http://localhost:3000/uryad-sprostiv-umovi-za-programoyu-dostupna-ipoteka-7</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/uryad-sprostiv-umovi-za-programoyu-dostupna-ipoteka-7</guid></item><item><title><![CDATA[Найприбутковіші і найзбитковіші: рейтинг банків за половину 2021 року]]></title><description><![CDATA[Державний Приватбанк знову очолив перелік банків за чистим прибутком з показником у 11,6 млрд грн за першу половину 2021 року, найбільш збитковим виявився Правекс Банк зі значенням у –91,4 млн грн. Про це свідчать дані, які оприлюднив Національний банк України (НБУ).]]></description><link>http://localhost:3000/naipributkovishi-i-naizbitkovishi-reiting-bankiv-za-polovinu-2021-roku</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/naipributkovishi-i-naizbitkovishi-reiting-bankiv-za-polovinu-2021-roku</guid></item><item><title><![CDATA[Interactive Brokers відмовили українським банкам в співпраці. В тому числі Monobank]]></title><description><![CDATA[Американська транснаціональна біржовa брокерська фірма Interactive Brokers відмовила в укладанні угод на співпрацю низці українським банків. Серед них Monobank, Таскомбанк, Укргазбанк, А-Банк та ПриватБанк.]]></description><link>http://localhost:3000/interactive-brokers-vidmovili-ukrayinskim-bankam-v-spivpraci-v-tomu-chisli-monobank</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/interactive-brokers-vidmovili-ukrayinskim-bankam-v-spivpraci-v-tomu-chisli-monobank</guid></item><item><title><![CDATA[ТОП з НБУ: ми маємо питання до роботи декількох банків]]></title><description><![CDATA[Нині на ринку є декілька банків, які перебувають у посиленому фокусі уваги Національного банку і з ними відбувається комунікації. Втім, поки нічого критичного і це не свідчить про майбутнє віднесення цих банків до проблемних і виведення з ринку.]]></description><link>http://localhost:3000/top-z-nbu-mi-mayemo-pitannya-do-roboti-dekilkokh-bankiv</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/top-z-nbu-mi-mayemo-pitannya-do-roboti-dekilkokh-bankiv</guid></item><item><title><![CDATA[Кабмін розширив можливості пільгового кредитування для бізнесу]]></title><description><![CDATA[До державної програми “Доступні кредити 5-7-9%” долучено фізичних осіб – підприємців з річним доходом до 50 млн грн, які зможуть отримати пільгові кредити за ставкою 12% річних до 1 млн грн без застави (кредит може бути забезпечено поручительством). Окрім цього, введено державну програму фінансового лізингу для суб’єктів мікро-, малого та середнього підприємництва.]]></description><link>http://localhost:3000/kabmin-rozshiriv-mozhlivosti-pilgovogo-kredituvannya-dlya-biznesu</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/kabmin-rozshiriv-mozhlivosti-pilgovogo-kredituvannya-dlya-biznesu</guid></item><item><title><![CDATA[Monobank дозволив батькам робити перекази на картки дітей від імені Санти чи зубної феї]]></title><description><![CDATA[Monobank дозволив при здійсненні переказу на дитячі картки обрати відправника: Санту або ж зубну фею. Дитина у виписці до своєї дитячої картки бачитиме лише цього відправника.]]></description><link>http://localhost:3000/monobank-dozvoliv-batkam-robiti-perekazi-na-kartki-ditei-vid-imeni-santi-chi-zubnoyi-feyi</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/monobank-dozvoliv-batkam-robiti-perekazi-na-kartki-ditei-vid-imeni-santi-chi-zubnoyi-feyi</guid></item><item><title><![CDATA[Ключові ставки: опубліковано законопроєкт до другого читання про податки в Дія City]]></title><description><![CDATA[На сайті Верховної Ради опублікувано до розгляду в другому читанні та ухваленні вцілому податковий законопроект для впровадження спеціального правового режиму Дія Сity. Ключові ставки:5% ПДФО на працівників за гіг-контрактам та штатників, 9% податок на виведений капітал та ЄСВ у розмірі мінімального страхового внеску.]]></description><link>http://localhost:3000/klyuchovi-stavki-opublikovano-zakonoproyekt-do-drugogo-chitannya-pro-podatki-v-diya-city</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/klyuchovi-stavki-opublikovano-zakonoproyekt-do-drugogo-chitannya-pro-podatki-v-diya-city</guid></item><item><title><![CDATA[Нацбанк затвердив додаткові вимоги до кредитних договорів з фінансовими компаніями]]></title><description><![CDATA[
Національний банк України своєю постановою затвердив положення про додаткові вимоги до договорів небанківських фінансових установ про надання коштів у позику (споживчий, фінансовий кредит). Вони включають обов’язковий перелік інформації в договорі, а також перелік обмежень, які такі договори не мають містити, розмір шрифту чи заборону розміщувати ключові положення в різних частинах договору. Положення затверджено 3 листопада і вступає в дію 5 листопада.]]></description><link>http://localhost:3000/nacbank-zatverdiv-dodatkovi-vimogi-do-kreditnikh-dogovoriv-z-finansovimi-kompaniyami</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/nacbank-zatverdiv-dodatkovi-vimogi-do-kreditnikh-dogovoriv-z-finansovimi-kompaniyami</guid></item><item><title><![CDATA[Прописку в паспорті скасували: буде онлайн декларування навіть в орендованому житлі]]></title><description><![CDATA[Верховна Рада прийняла в цілому закон про реєстрацію місця проживання, яке можна буде змінити онлайн на порталі чи застосунку “Дія”. Місце реєстрації не даватиме людині права власності на житло, а лише повідомляти державі про місце проживання для отримання послуг: оформлення пенсії чи отримання меддопомоги, ведення офіційного листування, тощо. Формально йдеться по Закон України “Про реалізацію публічних електронних послуг з реєстрації та декларування місця проживання в Україні”.]]></description><link>http://localhost:3000/propisku-v-pasporti-skasuvali-bude-onlain-deklaruvannya-navit-v-orendovanomu-zhitli</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/propisku-v-pasporti-skasuvali-bude-onlain-deklaruvannya-navit-v-orendovanomu-zhitli</guid></item><item><title><![CDATA[Цієї ночі в Приватбанку технічні роботи: банкінг, термінали та картки не працюватимуть]]></title><description><![CDATA[У ніч із суботи на неділю (з 1:00 до 4:30 7 листопада) тимчасово будуть недоступні операції з картками Приватбанку, Приват24 для фізосіб та бізнесу, а також мережу банкоматів, терміналів самообслуговування та POS-терміналів банку.]]></description><link>http://localhost:3000/ciyeyi-nochi-v-privatbanku-tekhnichni-roboti-banking-terminali-ta-kartki-ne-pracyuvatimut</link><guid isPermaLink="true">http://localhost:3000/ciyeyi-nochi-v-privatbanku-tekhnichni-roboti-banking-terminali-ta-kartki-ne-pracyuvatimut</guid></item></channel></rss>