
<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
    <channel>
        <title>Наші новини: Технологія</title>
        <link>http://www.nashi-novyny.ua</link>
        <description>Тестове RSS джерело з мінімальним і обов'язковим набором елементів.
                            Новини Технології</description>
        <item>
            <title>Це перша новина в даному РСС</title>
            <link>http://www.nashi-novyny.ua/Pervaja_novost.html</link>
            <description>Перша новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язковиx
            елементів.</description>
            <pubDate>Thu, 18 Feb 2010 16:06:02 +0200</pubDate>
            <full-text> Перша новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язковиx елементів.
            
                Всі новини даного джерела з розділу Технології.
            </full-text>
        </item>
        <item>
            <title>Це друга новина в даному РСС</title>
            <link>http://www.nashi-novyny.ua/vtoraja_novost.html</link>
            <description>Друга новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язковиx
            елементів.</description>
            <pubDate>Thu, 18 Feb 2010 16:04:02 +0200</pubDate>
            <full-text>Друга новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язковиx елементів.
                
                Всі новини даного джерела з розділу &quot;Технології&quot;.
                
                Текст новини в якому &quot;&lt;спецсимволи&gt;&quot; в декодованому вигляді.
            </full-text>
        </item>
        <item>
            <title>Це третя новина в даному РСС</title>
            <link>http://www.nashi-novyny.ua/tretjya_novost.html</link>
            <description>Третя новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язкових
            елементів.</description>
            <pubDate>Thu, 18 Feb 2010 16:00:02 +0200</pubDate>
            <full-text>
                <![CDATA[Третя новина в RSS з самим мінімальним набором обов'язковий елементів.
                
                Всі новини даного джерела з розділу "Технології".
                
                Текст новини в якому "<спецсимволи>" в явному вигляді.]]>
            </full-text>
        </item>
        <item>
            <title>Це новина правильно розбита по абзацами в фултекст</title>
            <link>http://www.nashi-novyny.ua/tretjya_novost.html</link>
            <description>Абзаци в фултекст визначаються порожнім рядком</description>
            <pubDate>Thu, 18 Feb 2010 16:00:02 +0200</pubDate>
            <full-text>Уже в кінці 2010 року в Росії можуть з'явитися перші моделі мобільних
                пристроїв виробництва компанії Motorola, що підтримують російський стандарт
                супутникової навігації ГЛОНАСС.
                
                Про те, що Motorola приступила до розробки подібних апаратів, заявив виданню
                РБК Daily глава Міністерства зв'язку і масових комунікацій Ігор Щеголєв.
                
                Відомо, що американська компанія буде інвестувати в цей проект на стадії НДДКР,
                тобто під час проведення дослідних і конструкторських робіт. Крім того,
                в Мінкомзв'язку повідомили про те, що в даний момент вирішується питання про
                розміщення виробництва.
                
                Аналітики висловлюють думку, що поява чіпів ГЛОНАСС в мобільних телефонах
                є хороший маркетинговий хід.
            </full-text>
        </item>
    </channel>
</rss>